有冇覺得法明奴真係好醜樣

唔知乜樣又學人GEL頭

對眼

見到樓主你個名我覺得費明奴算幾靚仔了

似菲律賓人

人地食到女，樓豬？

我巴西架 碌柒！